國安法出台，仲be water去邊？幾時先真正正面反抗？

散水撚食撚屎啦！每次叫人退退退，一直白痴地自以為仲有下次下次，事實？你每退一步人地就向前踩一步！

每次後退只係將當刻大好機會放手咋on9，機場又係咁，中大又係咁，怕見血怕傷亡怕付出，乜撚都怕又想贏

無勝負意識又無觀念又扮軍師，無覺悟又懶醒以為可以走精面好聰明，散水？散返你老母個閪啦！香港唔係俾敵人打死，係俾你哋呢班垃圾散水撚害撚死！！！！

Water = 熔咗既冰

唔退=冇國安法？

咁你咪退返老母個閪囉，最撚安全
唔出世就無機會無藉口俾狗拉俾狗打啦

贊同，可惜香港冇10萬個樓主出黎反抗

問緊你 唔退=冇國安法？

有冇實際行動定係行左出街先算

好撚醒喎你？
退=冇國安法？
唱歌=冇國安法？
國際戰線=無國安法？
你做乜鳩都唔會無國安法架喇，咁你又做？

做乜都係因為要俾敵人知道佢哋做既野係會帶黎反噬自己既後果，唔係做乜鳩都無後果呀！做係為左傷害敵人而唔係自欺欺人開心呀！

好事黎，
而家有號召力既人都要流亡，海外建軍。

講到好似真係出黎街頭抗爭就會贏咁，
比你打贏黑警，打唔打得贏老解？
東突人咁勇武咪又係入集中營，
有覺悟都唔係用火魔對實彈咁on9。

有覺悟既流亡美國學東突人同美國民主基金會拎budget搞開流亡政府，
學以色列人搞遊說組織，
係美國搞軍事訓練。
做船運生意，
偷渡返香港打遊擊戰。

都唔知你做乜撚 咁你屌鳩人退做乜鳩 唔撚退=冇國安法？

無錯.
Be water就係永遠唔會同敵人正面硬砍, 只係攻擊敵人最弱個部份,
而家敵人弱點係經濟, 咪主打經濟, 將黃圈做大佢推上國際
美國而家都開始行緊Anywhere but China, 封華為, 高級晶片一律唔比去支那, 基本上就係科技戰上將對方精準斬首, 呢D先係Be water, 睇準弱點一擊之後收埋,